【I/A】Exoa Heroes 魅影再臨(33) 第一頁有22層攻略

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

屌你老母掂呀過撚左22
多謝上個post巴打分享, 不過巴打果隊復活太極限, 放木奶可以解決90%需求
介紹下打法, 極低練度有耐性就過到
1-後排隻GAY佬 用黎輸出BOSS前半, 後半有2格魔就放+暴擊俾女劍
2-女劍 用於後半輸出
3+4 - 2隻光屬復活補 用黎復活木奶
5-木奶- 重點 一定要有木獸奶, 只有佢可以自己回魔

等級同裝備需求 - 除左女劍士之外無需求, 女劍最小要60lv, 咁後半段會安全好多

打法:
前兩關平a, 盡量儲滿雙光奶既魔入王關
入到王關, 隻死gay佬有得開大輸出就輸出, 兩隻光奶除左木奶死左之外鳩普攻
前半條血因為光屬特性-被打會回魔, 而boss會開技反傷r痕, 所以可以好安全咁打落50%, 記住打到差唔多50%前, 俾多d機會雙光奶回滿魔 增加過關機會.
由於木屬特性-友軍殘血時(小於30%)每回合會自回1魔, 所以只要有人死過而你又無多手回血,殘血角色會令 木奶會keep住滿魔開復活技<<<超重點
係呢個情況下只識單體既boss係無可能會打到滅團
臨入50%前, 留意雙光奶盡量滿魔, 入50%
入50%之後, 由於boss會免疫魔傷, 雙光奶係無辦法再靠平a回魔,所以呢刻開始要賭, 係雙光奶用完魔之前打爆隻王
女騎既輸出愈高, 打得愈快, 就愈安全
僅記任何人死都要馬上用木奶復, 分擔boss秒木奶既風險
木奶最低限有三條命, 原本果條+雙光奶2次復活, 只要俾王殺第3次而你又無復活, 咁下一次女騎死就要re
而雙光奶既被動-緊急治療2, 係光奶自身血量低於20%發動時會回1魔, 再加上被打會再回1魔, 姐係如果你光奶練到可以面接一次王既大招就可以完全safe(但無咩需要)
最後附上我既練度, 幾本經書升完就用得, 2隻光奶連裝都無

喊出嚟，個標題
【I/A】Exoa Heroes 魅影再臨(33) - 第一頁有22層攻略

我諗如果下次你唔搶 都係會再錯落去

諗住仲有十幾無諗到推咁快

爆死訓唔著

錯到post 135

留名見證

巴打上7000未
我係你 fans

你又搞咩

有冇人用模擬器玩係會玩玩下freeze撚咗

re烏 頭十下全部直接skip

玩得耐係咁
我新電腦都照freeze

我已經試咗4,5種模擬器

集氣支持

咪鬼用模擬器最好

一日開住十幾粒鐘用手機 佢唔爆我隻眼都爆

30層用緊4星木奶冰奶光盾力架4星木弓
但去到20%血就比boss一下爆死哂
仲有個大問題係
點解光盾仲低過哂我其他打手
得4星木弓食到果20%減傷

lm
打緊10章3星轉個頭就一個post

打龍打pvp就用返電話穩陣

有skin升skin, 冇skin用男豬skin share俾光盾再升男豬skin

有靈感再嚟啦
有時真係唔好唔信邪

加埋落EX了，下POST可以唔使另外POST

好興奮 卡左成個星期原來低練度就過到

到底點先過到23

點share skin比光盾？
我有男豬skin 呀

我啲主線4章打後全部都未拎齊200石

恭喜

點解
除咗要成日用指定角之外都算簡單嘅

我打完22就auto過左

主力隊過晒？

一個字，懶

比隻野訓左之後一刀一件

命運核心 -> 分享命運核心
第一次200石開位

我想拎石丫嘛
我差10-11, 10章break好難過, 太勁就秒左break唔到, 太廢就死左都未break到

我係打第一頁個22攻略佢自己一路auto既
我最後既印象係5隻入面有4隻俾人訓左, 但我男主冰奶skin所以隻王一直俾我反死左
真 . 訓住過

28層一下技就收我一隻皮 cls
次次打到木免傷就死晒 得番隻力架 都唔知點搞

有咩人
似練度問題

我落原4暗老鼠 男豬冰奶龍skin 木力架 木4隻果隻貓女 除左貓女 其他都5星升爆 全紫裝唔知40定50 力架有埋金衫著添 都係俾佢一下一件 cls

慘
2隻木去到木免疫就冇電打唔入

CAP下你有咩人，幫你執隊出嚟

一下一隻真係有得執?

無電唔緊要啊 佢唔秒都仲有計 但係一下秒一隻 cls

你老鼠咩裝

老鼠好似差一兩件先全紫
但係男豬力架 全紫搭件金 仲要上到50 60 都秒喎 我唔覺得老鼠全紫左就會唔秒

麵包師係咪次次都唔同守護石

活動王?
唔係 次次都係暗>鐵>火

無聊打到上7000分 mvp 烏爾

癲鳩!!!

無男主skin 塔20可以點打

唔夠力,打好耐,磨唔磨得死?

break

same here 一刀一件, 仲要唔打普攻, 前排回能都冇機會

要升下lv先
仲有咩補?

俾佢AOE秒左隻暗

係 佢唔係秒 有普攻回下藍都好 只要出左第1次技佢就係隔rd秒1隻

睇左好耐都係愛莫能助
睇下湯丸有冇好idea

你可以分幾次入場打死佢 唔一定要1次打死 條血唔會reset
一定要靠break打 唔break磨唔死

點解me咁廢會有fans
唔上啦呢個分人人都幾隻6星成身金裝好難打

即係可以用3隊純色隊打

係

可以呀 但問題咁樣要分3次打 淨係3王你已經要300體
但3王分3次又冇咩問題 1,2王最好試下2次內KO 如果唔係都幾食體

其實隻game運係咪跟account,
玩咁耐未中過萬物性水, 又未中過金裝, 抽親角色要補底先中

岩岩過左 用5隻打手
-6 有一下男豬頂左2刀

求亞服好友
Id:大大支野

竟然頂到兩刀咁撚神

屌打撚左成粒幾鐘終於10章全3星
break任務真係好撚閪

遲咗覆添
過咗未?

烏爾:

一定要搭小巴, 小巴普通攻擊有時會打死對面
烏爾儲mana慢, 有d敵人4粒珠就要帶隻aoe
太勁會秒, 但係又唔可以太廢唔係會死
有d on9會挑釁搞到控血好煩

不過過撚左可以唞下等更新

未

試下1前4後
冰奶前
木力架 木喵盾 暗老鼠 火男豬

趕尾班車做每日任務

唔好再同啲弱智巴哈仔嘈就多多都做得切

笑左
ths巴打 唔嘈喇 我決定左做圍爐仔 做湯巴教徒

SP可以掃蕩

角色+5之後多咗嗰d係咪可以用黎強化
定係留低會有其他用

我發覺bug左 4點即刻完成上線一小時任務
可以拎曬所有體力石 唔敢拎驚比人封ac

原來咁撚精彩

BTW 韓版個自選唔係一開始就有
係4月嗰陣更新先出

抽埋了，覺得自己好傻豬

最精彩係4樓果個傻鳩
不過算啦 我係衰o既 我自己個標題係用得唔好
好黎好去 say聲sorry 完左件事 唔想再同班傻鳩嘈

真係用湯巴個陣過到 不過去到最後好驚險 隻喵上左盾都係秒 唔知點解

最後靠miss左兩下 -6過左

信湯巴得救

真男人

下次抽re pool 輪到你10抽抽中!

4樓條友成日引鳩人戰 已經見過幾次 火爆到痴線 老seafood

運氣都係實力嘅一種
其實啲王打得多，熟啲角，有好多方法打

正宗癡線佬
但又可以有咁多人比gp佢 巴哈狗唔配有木力架

唉 今日祝福sp差隻4星門票 又無左幾十粒六角星 好傷啊
抽左10抽唔中

因為公會戰同龍副嗰個攻略係佢寫既 所以咪咁撚串
真 巴打好心佢地唔識欣賞 但已經佩服你

合重覆4星博下?

巴打會唔會太強

得經驗SP可以

我見負皮過咗正評嘅
唔使咁上心啦
打機求開心啫
但下次唔好搵自己笨啦

唔好提
今日聽日最多星星嗰關祝福+寶藏
都冇入場角入
到而家仲係得6件金裝
隻game 4星真係勁難抽

無課玩家，人生第一次玩手機game咁好彩，開re池第二定三抽就中休萊肯，之後開光隊長池第一抽中埋sorry太開心，無意曬

我相信6件金裝已經多過唔少巴打

唔知你有心定冇意 不過你可以純文字

搏到無曬lu

1件路過 仲要係主線任送果件

橙 呢兩日最好打 冇得門祝福蝕到震

橙 呢兩日最好打 冇得入祝福蝕到震

真係純粹想分享下咁大個仔第一次玩手機game咁好彩

3件保底
1件主線爆機送
2件買

咁咪好 唔好咁快棄

咁夜仲唔瞓畀你曬係我哋唔好彩

你又課幾多

應該都仲有排玩平時玩親啲手機game都係一兩個星期就放棄呢隻幾好玩

原來係佢 寫得好都無用啦 做人做到佢咁衰格
串過馬撚

sor純粹太興奮

Hot deal嗰啲

一開波就屌鳩你馬後炮 睇到呆撚咗

咁捨得

因為有班巴打幫下手
一開頭係無負評 好似20個gp左右

真 我唔再搵自己笨喇
好野益自己人算

講開hot deal 湯巴玩到而家仲會唔會見到hot deal

唔使課KR啲垃圾GAME
咪得囉

有呀
但我睇都無睇係乜，直接無視咗

6件....
計埋送我得3件 無武器... 仲等緊一陣保底

KR有日服課長都夠食

CLS.... 好彩你果隻係暗隊唔係小巴 烏爾

不過我建議巴打可以下午po多次出黎分享喜悅

咁咪會變單機囉

想問小巴係咪有re池？
唔po啦興奮完就算

每人都有一次機會分享喜悅

你抽咗兩個但係唔知有小巴

支持巴打 太有正能量

但龍帝SKIN唔算中左POOL.. 巴拉卡SKIN先係

我又分享喜悅先 一陣打龍用

我之前好似抽左小巴池一次，之後手多開第左第二個池，之後個小巴池冇左

終於可以一場打撚死隻迦普

你又有玩咩

bye

有喎

屌而家得返木力架，火隊長，烏爾池

唔驚啦 巴打咁歐唔好比佢停
建議抽曬佢地出黎支持我地

冇石了同埋相信運氣已經用哂

做咩深夜先上水

如果佢全部都歐皇式抽中
你會唔會後悔燈佢

小巴

湯巴點解要燈
佢一陣抽暗叔歪中小巴點算

3萬5石保底都可以全部歐皇式幾抽抽中曬
到時值得比佢曬啦 我一定認命

啱啱去咗食花生，台狗係咁講力架有下位版
冰奶都有其他補補位，冰法係無小巴無人權嘅生態變咗雞肋

而且呢隻驚真三、四星難抽過普通五星

咁正能量，恭喜佢都嚟唔切

突然咁多人上水

比人binc太痛掛

而家講緊首次無限抽
點計都係5星木力架最高CP值啦
同人講4星

成班都唔使瞓

真

某程度上係冇錯既又
冰奶雖然有其他類似 但係差唔多技能組既就冇 而且招大補冇AOE打人 現時PVP好野嚟
只不過講4星係力架下位版 真係想搵人夠薑就拎佢上PVP場比我睇

賤巴巨課嚟，你由佢啦
利申：KR年代見佢倒錢落海倒咗兩年

5000分果時我真係見到好多4星豹女
不過佢未儲到5格魔就比我一刀片死左

湯巴每日提我唔好課OK?

屌你都唔聽，提到我口臭

我又真係未見過

你都未見過佢鍊金追角

我小兒科嚟

佢哋嘈緊早期好用咋，因為不得不承認力架嘅暴力美學
四星之後有人po拎嚟pvp上大師嘅咁又

冰奶有skin先坐穩之嘛，未有skin個陣pvp一招收皮邊有得補男豬做小強迫人走場

係咪同KR追專武差唔多

咁對比另外果幾個我同你都係我最多歐皇式免費中好嘢姐

睇左成2日係有1-2個係到攪事，衰左到要係到嘈

一到5點靜晒
合完裝瞓先

又冇可樂 打左咁多日1支都冇
聽日即刻課金買 我DLLM

支持支持

＜願榮光歸香港＞ 國際ser
啱啱新開有兩個位 長玩入thx
留返ID 訓醒之後收

唔差在課多啲抽野啦

一pack先
真係打到燥 個個成隊6星我得1隻

我覺得係你之前撚咗我一獲所以個天都唔比你

好多活躍黐線佬

係咪乜野角色有得超越都應該超左先?
就算好似暗個鬼修女/廢老呢D都應該?

正常人既話係
賭仔既話可以拎去合

就係諗緊賭唔賭好
見到個2隻普通廢老就嬲

重覆先好賭

暗女湯丸巴有提過打龍降攻用得著

好,做個正常人,唔賭

隻4星綠毛連碎片商都未見過 咁就蝕咗十幾抽

RE池好似有

得龍帝同老鼠pool

又冇金

今日我27抽呀

會係其他野度還比你 可能抽角/可樂/專武

我武器仲未出過金 睇下幾時先比我

3場sp出4支聖水

DLLM

都玩左2個星期 一枝都未見過 DNGH

個格擋減少係負面野黎？

應該就唔係

我以為係擋完既減傷率
但高左竟然低戰力左

係喎
點解既

死老鼠閃夠未

活動skin幫到你(要有個個人)

PVP對面落喵坦
然後小巴開1技我反擊連埋隻喵坦一齊殺
做乜鳩

抽唔到有skin都冇用

對面小巴出AOE 自己隻男主同力架有時唔識反擊
然後對面淨返兩隻 對面男主逆鱗 反擊又係打另一隻
D判定都幾多問題

明明分擔30%傷害，但多數一齊死

睇睇吓就黎換齊SP角 係得綠毛一塊碎都無

依D真係戰力同組合問題
我抽到力架skin應該會光盾小巴＋雙龍騎 對面實有排打

第一樣我都留意到 但應該係反擊最多1round一次 而逆鱗可以1turn一次
即係前面你男主力架比人打 然後反擊過 所以就冇反小巴

第二樣好似有人講過係因為 「對面男主逆鱗」個逆鱗傷係計龍血 所以反擊咗最多龍血嗰條友度 但呢個唔肯定 亦都冇留意

儲咗7000石...因為唔想抽死老嘢所以手痕想抽re pool

想打水漂?

留石啦，仲有幾日有靚囡抽

第1點長知識了
第2點我見兩邊龍血一樣都係照反第2隻 打到勁忟 搞到對面長期14層龍血 反到我PK

咪呀你 RE POOL無期限
分分鐘巴拉卡兩個幾星期後出 到時無石真係迫住課 依隻一定SSS級

自從龍冰奶出咗就係咁 兩隻龍combine埋一隊總係會有啲奇怪野係睇唔透

久唔久有人輸咗比件廢佬
無啦啦上返100內

我覺得似係好似我咁模擬器彈驚

根本癲 佢觸發盾同逆鱗都係計全隊 有兩隻之後係勁煩

廢老招技？

唔係 有時玩玩下個垃圾模擬器會彈驚/freeze mon要重開 然後如果係打緊PVP就會輸扣分

存左12000石...等勁角 勁過男主skin既

ID 魔豆

4800分都仲係大師3 好難上

用4* 加攻 搖。 力架一刀劈佢1/4 超快ko

頭4隻加 遙

玩左半個月
都未見過可樂

想問下結算有頭16名 係唔係可以參加下次嘅淘汰賽？

2會之光

羊auto陣
面包妹反而會炒車

亞服公會零課清泉收人 剩兩位
留id
另長玩加好友
執行官維德瑞

新post lm see seal

聽日班人爆卷就無架喇

跟佢地爆

.gun 兩隻47萬戰

唔好呀 我都係7000石再課左2pack318抽小烏奶哂野 你班歐洲撚食屎啦

lm

冇木奶又冇藍毛光奶 卡到佛誕

推

點解隻木力架儲到10格魔能 出2技明明扣4格但係會扣晒10格既？

爆裂技, 會一次過用晒d魔. 魔愈多傷害愈高

講你都唔明架啦

"burst" 技會食哂全部mana, 愈多mana愈大力

thanks ching
唔怪得pvp依家劈得爆啲盾

thanks ching

每朝打老鼠打到心情煩躁，活動又剩 skin 無人物，我日日 mon 住交易所都仲未換到條友

full?

教鬧鐘每小時MON啦
3日已換左1隻

睇運，我由開服 mon 到依家

其實之後D活動都係咁 有隻烏爾真係好爽
利申無

第一次有隻呢隻3星開心過中5星

話烏爾好用個d全部都有小巴，無小巴無人權

1591708863306006665

得大巴

咪一樣無skin都係咁用

我話你知我爆機10章到今日都仲係得系統送既3,4星奶
個主號好似知我係腿控唔出奶
分身點抽都有奶痴能線,搞到我日日每個鐘body check 咁睇下d 鮮奶到咩

癡線6078分先大師2 最後結算唔知要幾多分。

早晨

頭先見有700石抽一抽
又可以繼續儲石

小巴個SKIN唔係加血咩? 烏爾無加血會死?

好似冇得主動收人
你申請 留低game名

加20%血係bonus 根性先係重點 好似係

申左katebb

pvp場 加100%血都冇用
一個爆擊帶走

如果淨係講活動 有無skin分別唔大
但PVP多20%血 同烏爾有減傷加回血 咪大分別

有根性木力架秒唔到 暗隊長可以破根性

但係有龍skin 變左人地既buff機

中左兩隻

今日打龍你地用咩 想參考下

果2隻光奶無都可以替換
木奶無真係CANT HELP YOU AR

最高戰嘅團長+隊員+守護+奶

其實係咪真係咁多外掛
d人打龍放幾隻人可以打到滿分

3復活？我得兩隻

冇光盾 木刀 係唔係唔洗諗條龍x1

射左30抽落RE度 4星都冇 草好耐

我都未有，不過光盾木刀都係後備角，未練好，上左都打唔出傷害

2隻既話就要賭你好唔好彩了
每多一隻復活奶=木奶多一條命
我諗隻女劍升高D可以無咁大壓力
但無木奶真係要諗另一個方法了

re pool日常
紅色斗篷都會歪中其他

30抽就叫春

屌佢老母 今日SP終於可以掃蕩

有無外掛唔知
但每次輪流都係郁得三隻，放太多無練度會連累自己

仲有邊度有多石

係咪都只係打到第三條血 洗乜諗咁多

你仲有魔法卡呀

有龍skin既可以只放5隻, 就算冇傷害龍騎士up角, 都可以磨到x2. 係花時間咁解

一起身就見到海豹又黎分享開心

same

你今個池慢慢還啦 無300都唔使諗

想問下新手7日任
招募英雄100次

要用紅石先計？
41/100
仲差59次

Q&A冇分享屠龍 打龍

又到左屠龍要打2個鐘既一日

任何龍都可以用5隻主力(要有龍skin)磨到X2

有得出男豬ge SP就係好SP

RE冇保底ON99 以後唔抽

機械係最爛的SP

今日打龍發現果隻蒙眼真四冰女勁好用
我落4隻 龍男主 冰奶 5星木奶 同埋蒙眼冰女
10分鐘打完有100龍水

RE有保底 500抽

幾抽野比佢講到唔知以為隻game就執

課金2萬蚊即時解決

5星木奶 係有隻手個隻 定原3星個隻

等緊巴拉卡BB

玩唔起

4隻都無？

機械完全無從入手
齊曬條件角但係無一關sp夠打

有咩玩唔玩得起 中左大獎咪又係要等中二獎先走得

有手果隻 佢有龍團長技
不過主要輸出係蒙眼女 兩招打完第二條血 勁誇張

唔洗磨 用加護被動角

講起就屌,黑肉控佢唔出呢條女比我
完美body 仲要玩蒙眼,屌你真係戰到2046,落唔到床
重點腿

你估次之咁好彩咩 要還

d龍騎磨好耐

用加護被動角 哂時間唔係因為龍騎

有無邊幾隻好介紹

想問下4星奶係乜

吉拉爾娜、布魯克、莎比、德瓦
去4星圖鑑搵

冇木奶冇光盾
等re塔

done

執行官維德瑞<<我有公會但照加好友
發現好多好友幾日無上清緊位

點會無用 咪玩啦

抽過唔識貨拎咗去重生

多謝巴打教路
升左隻蒙眼女 剩係放4隻入去打5分鐘就打到之前個傷(剩2血)
如果想打到剩1血 有無巴打分享下要點打

想問下韓服老手 sp關加加埋埋每關幾隻 每日唔同 加埋4 50隻 真係隻隻都要升lv配裝？

練度,裝備 完
佢己經指左條最快既路(有更快即時課金2萬)

見到鬼老奶力4開刷首抽,忍唔住比個like佢
打到4章,我估佢係刷re池

咁如果下下爆擊就無討論空間啦

老鼠家族一個skin都冇係正常定唔正常

咁順既佢用模擬器
知唔知係用邊個？

去到X2 X1 已經有固定角色
除咗龍奶騎男主同龍騎
力架skin 光盾 貓盾 木奶 小巴 烏爾/艾瑪
其餘可以按屬性 再轉
但最緊要都係練度

問個新手問題
想問錢關打到既賣錢物品需唔需要賣？
定佢自動打完賣左？
人窮思舊債

點解今日龍關打咁耐 仲要冰奶好早死左 又低分

我估一係雷電一係nox
其實順唔順好睇你部電腦硬件
以前見人刷可以8-16開,但呢隻game 堅硬件殺手
同埋係設定較晒降cpu 副何個d野 鎖fps 30-60應該有小小幫助
但都係最終睇你RAM U display

一開背包佢會問你賣唔賣

其實多20% 已經差好多 ， 6000血嘅都多成1200血

好柒
跟住攻略打22層打咗幾次先發現自己隻木奶補唔到魔
原來自己未升佢上5星

感激巴打
終於過到22層
主線都無佢咁難過

隻驚真係好LAG唔係講笑
新買左部R5 3600+2070S
開埋虛擬化既BS都好疾

SORRY無留意無寫明

係 我自問部pc都唔渣 但一樣lag到仆街
屋企部貴機同公司部垃圾機玩起上來一樣lag

自己on9唔記得咗屬性特性要5星先發動到

最廢既模擬器就係bs 唔介意就用雷電啦 夜神呢1 2年優化都做得好麻麻 又食ram

30抽就想抽到好野⋯300抽就差唔多

二獎唔要啦

以前唔知睇過d咩新聞好抗拒雷電 唔記得點解

拿我個人私心雷電/MUMU
呢2隻最穩,速度最快
唔好理佢邊度出,你只係當佢工具咁用
BS無得救一定係最差佢個核心好舊同廢
夜神間唔中有bug

我就好黑心既 啲條友成日曬命 我祝佢抽到500抽最後嗰下先中。

對住啲boss 成日一吓break 可以點

用石換守護石

夜神你剩係開一個加開到最盡既穩定都還好既 但多開就唔夠雷電穩

真 30抽就叫春 唔講以為有2%機率

依條友好似10抽中烏
今個池500啦

80抽保底出果把金武冇守護石既定係專武都冇守護石？

一定無架 武器
其他5件裝加本身角色個粒=6件套

咁都好D 80抽冇出過金武

一樣

d同階既紫裝係咪唔同名都無分別
對過兩件好似無分別咁

中一次就叫成日

用模擬器玩game玩咗好多年
個人覺得雷電最好 基本上最順同最少freeze/彈app
mumu就拍得同雷電，最好係可以縮細個比例掛機
nox以前幾好，但愈黎愈差，成日彈app
bs最垃圾 狗也不屌
唔好覺得邊隻模擬器安全d / 冇咁安全
用模擬器本身就係有風險
最好唔好用正身google同入card資料課金

點解用老鼠打活動 隻老鼠唔識回藍

放前定後

唔係必定break 㗎咩啲王

活動好似係當後排

交易所中間嗰格有啲乜嘢值得換
而家儲咗千幾個幣但係唔想換藍色人仔

BOSS 10藍會無敵，S1有護盾 請問係點打

唔帶男豬,帶2-3個人就入
等佢無藍用木力架劈

thx

AMD Ryzen 5 3600 3.6GHz 6-Core (12 Thread) Processor AMD B450 Motherboard 16GB 3000MHz DDR4 RAM 500GB Solid State Drive NVIDIA GeForce RTX 2070 8GB Graphics Card Thermaltake H200 Mid Tower Case (White

雷電ldplayer 3.85
個鬼老幾nice 吹到2嘴,入左自選黑力架教
我己經成為湯巴既傳聖者

入湯巴 我們信

教鬼佬好過教台仔

鬼佬拎呢

想問第21層點打？主力陣都唔夠打

我教左佢嫁啦
佢真係新手咩都唔唔知以為re pool= 無敵
我講埋event 過左會無左個打老鼠skin
叫佢自己選擇,但我老黎都推佢抽到男主skin 開局
佢初初唔太信我,後尾自己睇片都覺得男主勁到傻
個頻道d人唔明男主龍盾原理我講埋

放一隻男豬AUTO

仲有男主pool咩
首抽刷到棄坑喎

cls好撚癲

+11 難升到...... 痴撚線

另外2個池有機會中睇你有無恆心
佢1開4打到第4章 鐵血意志
我係睇佢咁先決定全力幫佢

小烏好勁一野break哂

最開心係星期6日 SP關最易過

其實有左小巴烏 隻男主有無野取代到

@炸雞巴
你團如果有位想入
/ 有位留我即轉

打唔到祝福
成日都破盾break

真係慘
冇祝福關隻角
入唔到場
少勁多星

可樂

想問下核心個活動要幾多戰先打到？

廿六層個即死大家點打

跟顏色break就得
BREAK左 3星lv45都打到

比佢打死左wow 第一隻死

嘩屌 今日同星期日一樣 入少兩日喎清
比心機買碎啦

冰奶skin 1打10喎 反都反死曬

淨係放一隻wo

想問萬物聖水 玩咁耐都未拎到一支既....打同探索都未出過既

下 原來係咁 前2關壘龍血？

嗰條綠色定唔知藍色頭髮嘅眼鏡佬
其實有冇碎出
我1次都未見過

nightwing0501係你?

入到去唔洗理 就咁auto

半個月啦 一支都無

好似好低機率出？

明白

仲有無其他代替 我上星期都入唔到
Mon足佢成個星期買棕色頭髮四眼仔
今星期就打到

低撚到on9

當然會有歐洲人 3場出6粒

第十次終於中到阿伯啦

無祝福副本SP角真係想喊 蝕到仆街

打邊關...

咁咩 已經75lv 全紫
成日俾對面打幾吓就會被break
以為bug

條眼鏡佬仲要暗隊re pool先有
又冇理由為佢去抽

祝福最尾 尾二 尾三都有
出唔出就

佢打暗sp 係幾好
一技再龍騎

交易所未見過隻綠毛

第4隻阿伯啦
點解唔比個skin我呀

my bad eng

終於用雙復活打贏28層，唔駛再心思思抽小巴 re 了

冇綠頭佬打唔到sp 祝福 so sad

呢隻原本2技係3魔打單體420%
用左skin 轉左技 想問邊招打龍會高傷啲？

係時候開返個冇綠頭佬圍爐區

2日祝福 成百粒

平民隊一輪過迦普

2龍SKIN都平民

平民係唔用龍騎

冇真5 算易組啦

呢啲都叫平民隊

咁樣都叫平民？

課金啦 新手禮包自選4星卷有

請問下老鼠隊係咪要兩隻岩屬既老鼠?

小丑女打龍唔用skin
同埋依塊之後會buff

我今日仲要撻q 300體先過到...

唔該湯巴
原來skin 會buff

應該唔洗 佢直接爆晶

有機會上唔到

唔洗 識BREAK就得

冰奶都幾重要 主角應該搵到隻火屬持續傷既頂

不過有主角再易打d

27層未打到兩隻殘血已經俾佢地滅左

你唔講都唔記得 課咗

好仆街

因為以前出嗰批太廢

課咗 全部SP角真係得依隻 碎都無一塊

落咩陣
有咩角
幫你睇睇

屌
終於要打破無課

因為我都課左

平民隊?巴打你課開10萬?

尋日19抽補底呀叔都係為左補叔d sp角

可能佢覺得雙龍係標配

得冰奶係重點

SP角差3隻就齊哂

咁我應該一早開post用系統送既3,4星奶爆機

趁湯巴係度 想問下打龍陣
有時入咗d奶都未出到技就死Q咗
使唔使特登升高d裝推速度?

點解隻驚課500石係最平

終於出金裝 有入場卷真係好重要

打第二名贏咗

你戰力同頭幾名無咩分別

可以

都唔係 佢22萬戰力 我得20

啲金裝多到

我未見過佢有碎

係 所以課算 我都唔記得有得課 哂咗幾日

開服到以家 跟足活動一定有2萬石 冰奶係保底都夠石中既咁又。。。

兩隻全金裝

點拎咁多金裝，一日抽得一次

不過你sp角草得幾快

可以落男主既SP日實在太幸福

非洲人得兩件路過。。。

有冇國際服公會收人

屌你老母 今日打龍真係好撚耐

抽親金裝都物理
男主高小巴成百攻
仲有冇得救

個鬼老己經開左24小時台
唔服氣話要係要抽到光盾skin 女
我驚佢會出頭條....佢唔係玩20分鐘首抽係要打到第4章出re池
痴能線

吉拉爾娜、布魯克、莎比、德瓦
有是但一隻就得

NMSL有一個位

我4星合到兩次保底
太陽石都換咗8千幾粒

試下先thx

首抽遊戲

申左 RuRuler

咁痴線

癡撚線 係咪成個鐘先刷到一次

應該頭20分首抽刷普通pool仲易
刷到第四章痴撚線

收到

對面應該睇巴哈 用豹女代木力架
脆到一刀秒咗 木力架起麻2-3刀

捉到個曬金裝

收聲
信巴哈 唔驚

勁咩？

一日未抽到烏爾都唔想回POST

冰法係咪無乜用

低能仔

我都加入左你了

打龍
仆街就係比台仔定韓仔呃撚左我冰法開 自選冰補

課啦
依到個個都有隻skin版

冇烏冇人權

揀左冰法 冇揀力架

Re得

連回覆都抬唔起頭

信巴哈 變ON9

無龍騎既時代係T1

唯有會戰抽到佢地就出出氣

磨過左22
auto過 23

揀左個樣好睇既

信巴哈得永生

想問係咪又有bug 入唔城既?

冇力架連爬塔都有問題

幾撚時出啲counter龍盾既角色阿

Pvp一場打十鳩幾分鐘 悶撚到訓著

烏爾

我有建議佢刷頭20分鐘出男主+其他算
其實佢己經刷到1個號有男主+普奶
呢一個就烏以skin +其他5星
但佢完全唔滿意,佢要光盾女skin
鋼鐵意志,佢明我用意但佢想賭上生命去抽到為止
機率,同要課幾錢到先中講晒但都阻止唔到佢既精神

唔洗玩 或hea玩

抽唔中 打剩一隻龍騎 瘋狂loop盾

10格一刀 打佢5分1血 即時投

知唔知點解毛話佢地on9
佢地只係計技能但完全無計4圍,速攻防血
咁叫教學,咁叫代替
一味聽人講技能一樣話咩爛裂,on99
係咁簡單陸仔連數據統計網都唔洗做啦

其實咩係陸仔

剩睇% 豹女勁撚過力架添

無野了

我陪你
用緊老鼠過活動

唔信湯巴喊3聲先

廢事大陸仔咁叫啦,驚得罪人
而且我都用緊人地d野比下尊重應該既

就係比你訓教玩 醒就打完一場

大師2同3爭好遠 5000分都係得3％

豹女魔攻 回魔能好慢
無力加點解唔用蒙眼女 又可以打龍。
我蒙眼女加力加 無爆石 都6千幾分大師2

就算你嗌大陸都係唔尊重自己姐
一係中國一係支那或者鄰國啦

ching中肯

一係唔嚟 一嚟就嚟兩隻蓋爾

個重點係呢2隻野我都無
比我優先就一定蒙眼女,佢落到打龍場有特效

驚：係話要丫嘛，咪俾你囉

重刷

果陣聽佢地講自選十抽換冰法/冰奶 冇換木力架
屌你老味如果唔係後來抽到木力架依家應該棄撚左驚

一係好似台狗咁大海撈針抽隻四星返嚟頂囉

湯丸巴真係冇講錯，好用嘅四星仲難抽

湯巴>all
真理教黎無得反
起碼人地韓服開game玩到宜家
台仔有幾多個玩過韓服
台仔起點同我地一狗樣,係課金力度大過我地only

唔係話唔得太陽石大法
但咁做進度會卡住
4星實用既超難抽

一開服果時湯巴勸左大家好耐
一定要揀木力架

人地打到5千7都仲係大師3 點追

點解第33個post都仲討論緊呢個問題

＜願榮光歸香港＞ 國際ser
啱啱新開1lv 仲有一個位
長玩入thx 申請咗留ID

呢隊野好噁心 打親都輸
雙保護瘋狂疊血 又坦 反都反死

升完巴同木力架 可樂又歸0

邊隻

因為多人玩掛好彩一開始信湯巴揀左木力架 爬塔上分都靠佢

首先你要有....

就出龍skin 巴拉卡

到時木力架會唔會無入出場pvp

今朝衝動保底左隻廢老中間仲要得2隻5星角

唔係叔控真係唔好抽

一早講左貓盾係有用同勁
不過無能人信
佢核心係雙重上盾你根本唔會打得穿
到你打得穿冰女一下補血=重新黎過
投降最快

一係叔控一係GAY(除非你係絲打)

絲都唔會鐘意呀叔掛

絲打都唔會揀阿叔掛係都揀男豬啦
利申巴

要J不如要暗貓法

今朝掛event炒左幾次車之後索性買埋烏爾

台狗吹奏緊

仲未合到蒙眼女

爽快

30000鑽?我揀左大巴

係勁但無需吹到代替黑鬼
我地最多叫下位替代
當然抽必需要養,當你滿突祝福就有機持平啦

推呢隻代替黑鬼嗰班人根本離地到爆
佢係咪當所有人都會抽到呢隻

想問其實hot dual係咪無星鑽就可以無視

3500鑽ja ma

30000唔係大巴就光盾ga la

見都未見過

商店週包300鑽+2支紅水
一眼就睇到邊個抵

你新手包重平喎

今日打龍最高分係267,200?

當初聽湯巴如果自選力架
課少少抽埋冰奶加男主skin
跟住揀多隻隊長同隊員 就已經齊team
成班台仔依家含晒

咪係
我主力靠木力架一路剷上去第9章先至入手小巴
班人講到揀木力架唔揀冰法冰奶
第6-7章就會卡關
笑死人咩

星期六日都係

賤巴認證

終於第一次拎滿石

佢地最好笑係力架就可以取代, 奶就唔可以一定要又打又補先至最好

其實係抽唔到木力架所以自我安慰

湯巴木力架SKIN是咪冇代替品
我上次保底完小巴之後
已經冇資源保底
唔想重課

勁撚到

佢地當隻3星力架木補同女主死架

SKIN一定係無代替
你見有咩角可以幫全隊加又補盾

玩咗咁耐先發現
原來setting 有得加快技能動畫速度

多謝你d攻略
我成日睇

咁strong hold等女主skin順便儲石
招2技一定變到勁過力架希望係

同埋佢地D四星好似轉台咁話有就有

得兩粒可樂 升主角定小巴上6星先？

skin男主

有冇陣容PO黎睇下我次次淨係打到2條血

就係差佢一隻

有冇屠龍陣容?

升佢上6星又食唔到小巴既根性

主角咁難死

又要叫春冇屠龍角

淨係見到幾隻6星就知點解

巴打隻屠龍角唔會死咩

成日死淨4隻打dam

知唔知點解木力架會保值
你去陸仔個資料網睇就明
木屬缺打手,而物理打手最勁既就係得木力架同豹女
而2隻都極低機率,然後台仔話推她代替.........
屌你老母笑話黎,我直頭幫巴打上圖再屌佢地一次,宜家心情爽快

個pool就黎抽到一半 又怕兩星期後出巴拉卡

For Post 頭 尤非里之屋更新

全力auto 自動過

4個skin 點參考

我係咪用左成世人既運氣

21層有無攻略? 佢係咁無敵又恢復

過馬路小能心d呀
明天會更好,聽日過xx

你搞錯咗一樣嘢
豹女係魔攻嚟

你可以po去 FB IG snapchat
但我唔想知你抽到乜 安靜thx

又唔係有真5 skin
收返埋啦

又唔好咁講
依個迷宮無BREAK機制 ,
者係其中一個SKIN無用
我都專登 Cap 左圖 其實隻野無咩特別先叫大家auto 既

耐性 磨

假攻略真曬卡

讚下佢歐啦佢先有滿足感

淨放1隻SKIN男豬 AUTO 完

淨係落男豬auto就過到

2隻5星都無乜用 黑仔過出4星

多謝樓上幾位巴打，磨完龍去試下先!

咁睇來你無睇過二樓個攻略

我就係見湯巴佢地個個都係咁一樣格式先咁CAP
者係佢地個個都曬卡?

拜樂瑞係咪有SKIN有光盾都係垃圾

係 恭喜你中咗大獎
4星豹妹 GOD＋級

好多人連歸零既機會都未有

唔知點解今日條龍同上個禮拜好唔同
上個禮拜打18萬要磨40分鐘
頭先打19萬 9分鐘
都係換咗隻盲妹落場啫，差咁撚遠咩

假攻略真曬卡可恥呀

今日無 將來會有

係呢個我錯左但打手真係得3隻

打活動雙老鼠加邊三隻?

係時候推盲妹

拎湯巴同自己比
哭撚咗

因為你忽略咗有樣野叫屠龍者之加護

我屌你

冰巴 木力架 再一隻打手

sharew有用資訊就得,其他野唔使太認真
用咩角都會有人話抽唔到, 平常心~~

唔識冰巴 即係邊隻

一隻咁大影響咩

大小巴,藍毛冰法

我驚就咁講巴會以為係巴拉卡

係你覺得我同佢比者
由頭到尾得你個玻璃心係度覺得曬
幾個POST前佢自己都話佢一個人更新辛苦
有打就CAP來比佢更新

因為條龍第2條血冇被動就扣幾十
有被動就幾千幾千咁扣
緊係快好多

一直有推啊,不過台仔肯定又話有d更勁
勁佢老母西數據網都無就同show hand
屌你老母點樣台獨啊

原來係咁

你都起碼求其講幾句攻略
就咁講auto唔比人入先奇

佢老母都傻既
估撚到實有班走火入魔入來話曬卡
入到去CAP撚埋技都唔睇
咁既技唔係AUTO咁應該點過

用乜乜乜代替

又吵

全力auto 自動過

成個POST都有海豹PTSD

thx 咁男主算唔算打手

#593 有CAP埋技出來
跟本無小兵無特別 如果AUTO唔係叫參考
咁一開頭迷宮1-30層都有人叫AUTO無特別啦

咪撚on9啦你
係auto使撚攻略咩
開到SP關嘅人自己唔識禁黎睇咩
auto都要你教 你九哥咩

都得 不過留意老鼠死過一次復活後就唔識BREAK

給我往死裡打

天氣熱特別好火

標準答案課金之後auto
屌你地識唔識專業術語
專業d呀第日去台仔post野又話你唔能夠pro

Q&A應該改哂全力auto 自動過

hulk:我幾時都係angry mode

唔係幾敢去巴哈
班撚樣冇性架

可能就打風
條火愈吹愈旺

打龍次次落冰奶佢都唔幫自己套盾 又唔補血我出4隻算了

其實曬卡咪曬卡
扮嘢唔緊要 唔好扮撚哂嘢吖嘛

你冰奶唔係最高攻果4隻掛

你地係可以一條命爆死羊同光盾? 我唔知自己係咪做錯左d咩

羊可以 盾未得

咁我係咪應該不停咁打羊? 我想拎d金裝

有巴打計過每日keep住清3場羊, 1場盾
打多幾場最易果關就夠換哂

羊一日最多打死3次
盾一日最多打死1次

我自己一日會打夠買3次突襲商品 計條數一定買得曬STEP5
多既先買基本商品

實有野好曬啦 你都戇鳩既
其第17個POST我都已經係度啦
曬你老母咩

得你一個撚樣睇完覺得心理唔平衡 玻璃心者
捉海豹捉撚到走火入魔

探索遇到lucky比佢走甩咗
好似係可樂黎

係咁好曬既
一早好多人屌個蝗蟲顧客定咩撚野咁
咁多個POST JER撚住佢來屌
或者成班衝出來屌我啦 有無丫?
得你一個撚樣著撚哂咁者

花生花生

第17個po咁勁呀

好似LUCKY親都係可樂 RIP

除左盲妹仲有邊幾隻周末龍有加乘?

勁就唔勁
例子來者
話緊你個玻璃心係又屌唔係又屌者
唔洗專登SPIN既

lucky唔係太陽石咩

屌唔屌好呢

我都係講句假攻略真曬卡啫 似係你玻璃心喎
auto都當攻略 學到嘢

我扮下和事佬
雖然互屌推post會快好多
但一人少句啦

得番10分鐘 好掙扎

冇xes一律唔屌

有錢咪買
我之前都有買

好難咩，超越左4次了

好

攻略： auto

2000鑽換件裝 好似好抵 又好似好唔抵咁

一人講多句啦

我離線掛出2次LUCKY都係可樂
暫時未試過出太陽石

你咁課同抽都難咁唔使玩啦

留黎課下個月月卡好過

你課長梗係啦

又好似有道理

在線先有太陽石

爆POST你開

都係長期放蓋爾入隊探算

岩呀 POST頭
【6月月塔攻略】
中間就算要AUTO 都一定要寫鳩到好撚難先得啦
中間唔準寫可以AUTO呀
連王個組都POST埋出來 你話我知唔係AUTO仲要咩花式打法?

全部都冇

有第2隻GAME要掛 在線唔到

對唔住大佬

咁大家收聲啦
仲細咩嘈嘈嘈屌哂你地老母再嘈下個池保底

我小薯

試下2隻4星合成搏下

原來隻獸人都係 好在未重生

其實好小事真係唔好介意
都半認真開下玩笑

mark低見到碎片即買

google帳號無喇喇登出入唔返，入唔到game
佢話帳戶已停用，有冇人知點解決

你先係大佬, 冇你泵水我地冇驚玩

更何況 玻璃心明顯係你啦
都估到咁POST實有人屌
POST埋王既出來證明啦
仲要係度死拗爛拗
講極都係曬卡曬卡

屌錯咪認囉 係度死頂

咁個gmail入唔入到

同人收既ac?

買帳定自己帳
買就幫你唔到 自己就去回報

bam?

冇野 睇錯

不鳥

一早有曬卡底啦 扮乜嘢姐屌你老母
轉過撚頭就開始扮哂蟹追擊海豹融入家中
摺埋彈開啦冚家剷

露晒底

認真答你有(唔係串)
堅係係可以寫英雄企位,出招次序,裝備調整比邊個做主力dps
其實人地專業攻略真係會咁寫,100%跟住=100%過到關
練度幾多,裝備幾多,時間幾多 仲未計你speed run
但我地係業餘又唔係賣錢,巴打算啦好小事之

trytry

AUTO唔使放啦

出現了

湯巴出現了 呢到好危險

湯巴: 咁撚大粒花生咁遲先叫我入黎

其實我想淨係CAP隻王出嚟，但懶

我夠知你REPOOL抽左好多次都唔中啦
咁你都要睇埋前文後理先得架
明顯係開頭條友話祝福
之後依度一班話祝福返轉頭接龍
咪跟落去接龍囉

跟住曬=唔係曬

唉 唔知
你睇下#593張圖岩唔岩用啦

難過你合5星

接乜撚野龍叫你接埋呀屌你老母
做過海豹又唔撚認
唔係以為呢啲叫藉口兜撚到呀？
個底唔乾淨就唔好學人串柒柒啦

係，我冇盧克，合咗7次定8次都出埋d重覆

我貼link 比你好易查
入到先點4星,再ctrl +F 混沌的龙鳞,暫時得4隻有
星期一至五-秩序 六日-混沌
唔明可以再問
以後係呢個網check就得,作者好肯會update

做咩個個都咁好火

嘩屌
海豹一路都係屌緊平時名都唔留多個
言又唔留一抽好野跳出來曬個班架啦
一路追開又見到有接龍 跟住接又係錯既話
咁我錯囉 SORRY 唔好意思
我誤會哂依度既風氣

建議大家鬧交留一線
上太高 要落返黎就好難

舊po都追埋

沖出緊太空唔好阻住人地
我想做和事老但點知有巴打起底....屌我都無能為力
一圖見底一圖見真理點幫

岩岩見有巴打話加埋5星貓好坦，馬上試試坦隊，真係好屈

湯巴
Sp關9成都過到
金防裝開始多
依家最缺素材
應該集中升主力隊全金防裝上60lv先
定係平均升晒所有金裝上40lv比其他打龍既角色用？

屌呢個4保1 .gun

唔講話咩以前海唔海豹先
呢個陣用黎做參考冇價值太多真5
多d4星既就算auto都可以參考配隊
最好講埋點解落呢d角就最好

你附和啲海豹再曬卡唔係仲諗住有道德高地掛
唔好喺度扮柒啦 靜靜地唔得嘅
auto都要cap圖po出嚟
我屌你老母呀

穩到喊 我成身金裝打親都輸

60要好多料
主力谷60 其他40用住先

但係佢有冇killing power? 定係防隊用黎迫人走場

同光盾唔會重疊？

試下先，個acc係我自己email
隻驚食電我換幾個電話玩，又用電腦模擬器玩，成日登出登入，唔知係咪咁ban我
google過好似玩完，好少機會拎返個帳號，好彩刷首抽唔係用常用eamil

感謝您與 Google 帳戶小組聯絡。我們會檢閱您回報的內容，但除非我們有進一步資訊要提供給您，否則不會個別與您聯絡。

如果您的帳戶因違反政策而遭到停用，建議您詳閱我們的政策，瞭解 Go限制或停用帳戶存取權的相關規定。相關政策如下：
使用者內容與行為政策
Gmail 計劃政策
大量寄件者指南
感謝您撥冗與我們聯絡。

唔太關模擬器事

我都有電話模擬器兩邊走 但正常唔使logout喎
除非你養緊分身

你換得好密?
之前係咪開一堆acc?

好似入左fb d on9藍絲群組咁
依家又唔係講緊幾多抽中到野再笑柒人抽唔中
個個都好似中哂毒咁亂鳩咁屌人
我都係下個post再入黎

建議換走一隻野,落識復活既自然4星奶
殺你唔到冰女=補到血,秒唔到你自然補= 2下 20%被動回血
仲未計烏以識自動吸怪,貓盾唔可以換走擔黎
前排冰女,烏以,貓盾,木奶, 後排男主
咁樣應該對面無可能秒到你=你無得輸
你只要每round 夠魔就比冰女出技2一炮車落對面隻冰女/巴拉卡
跟住有機會就補血唔好比木奶死,木好唔死=無限復活
心中完美報復社會隊,因為dps 男主同冰女夠做

靠反擊都夠做

得啦你屌我老母啦
我自己呢 就真心覺得就算AUTO都最後寫埋既
打之前上來查 睇到無
我實知佢係未更新完 定係需要有新打法 或者洗唔洗諗隊
定係可以放心射幾十體落去啦
起碼知有得AUTO咪安心囉

上面就寫左啦
我誤會哂依度既風氣
戇鳩鳩咁跟撚住班接龍撚接撚左個龍呢我就認既
之後你隨便屌苟去啦

.gun

Thx好撚癲，轉裝屬 覺醒武，乜都缺

打打下就比佢反死哂
利申60金武都秒唔到貓盾 係咁分傷放盾

我都話成個POST D人中哂PTSD
PO張圖出黎 多小小真5/有隻龍騎SKIN就要俾人屌到開花
其實成件事好痴線

3隻盾互補, 秒唔到奶 = 不死
冰奶打又唔係唔打又唔得, 真係好麻煩咁

乖啦，一人少句
我最錯，對唔住各位

屌住係香港又就到2046點會無PTSD
走又無能走,武裝你又做唔到
自殺你又無勇氣
咁你話點會無

我無

丫你真係幾撚虛偽嫁喎
又話17開始喺度 去到30都唔清楚風氣
你自己睇翻會唔會尷尬？

過份咗，講還講唔好講自殺

我第8抽你出黎打

講真邊個手上無真5/龍騎SKIN啊
其實係咪咁心靈脆弱到PO張圖就會激到咁嬲
見海豹靜靜地扑左算羅 唔駛咁激氣既
幾頁又屌一次 其實最影響討論就係屌人

講完 收番埋本小氣簿先

下 真係唔尷尬
當初就係為左屌鳩個條戇鳩 比少少支持大家既RE POOL之神
個個先貼張圖出來串鳩佢
如果係咁有問題 當初第一個貼張圖屌鳩佢個個都比人屌撚到開花啦
仲會唔會有第二個人同我做第三個人

下台階都比撚左都仲要係度死拗為咩呢

以前三個POST用咗半年我都未尷尬啦
依家一個月都無已經推到三十幾
大家一齊玩同一隻Game都係緣份嚟
唔好咁啦

今日條龍無屬性 要用邊隻英打佢?

無logout，但用唔用裝置電話入
岩岩入game無喇喇登出左要重入google帳號
之後就話我帳戶已停用
上網見都好多人有無喇喇停帳號既情況
等佢回覆應該到時都棄驚，仲未必會回覆你

佢有無講咩原因停用?

我頭先岩岩都係咁
顯示左句野出黎
不過重新入返game就冇事
你睇下換返電話入有冇事

今日D SP都打得好爽
全部都係一堆龍騎放落去有佢慢慢反就打完

我2部手機長期互開黎掛機
會唔會又中伏
隻on9驚咁食電

http://www.google.com/support/accounts/bin/request.py?ara=1反映多次後Google方式給我這個救援網址不過注意問題非常的刁難即使是擁有完全權限都不一定答得出來

綁埋fb/line/appleid/googleplay 是但一樣會唔會穩陣d

我咁嬲係條友真係好虛偽
平時啲海豹都係恥笑下算
呢條友由和應海豹再曬卡到追擊"俾啲支持大家"
依家又搞檀咁嘅野 屌得算少啦
好假呀你

佢好似綁左google
就唔比我再綁其他

痴線隻野用AOE打我之後俾龍騎連續反左6次 乜撚野黎

4隻 4星都冇
每場磨左廿幾分鐘

我發現我都冇 係咪應該上齊十隻同佢死過

咦係喎

係
冇呢4隻預左磨勁耐
除非你想放棄今日聽日龍

1000鑽新手包等緊你

乜黎
自選4星？

定都係放4 隻人就算？

係，上面有巴打課咗黎揀sp關入場劵

一人多唔係打快d咩

唔清楚

得架啦
想屌就屌落去
依度既治安就靠你維持落去啦
我以後都係乖乖地做返CD ROOM就算
個POST你玩埋我個份啦

DOT

睇到哭𠹌咗

block左佢咪算
巴打你都係好心啫
真係唔算曬, 銳b日日bin都上水打氣啦

唔小心撳錯制拎咗1800體出黎, 刷event 好定explore好

掛機啦

探啦 亂入到一支可樂都夠回本

event打到攰就去掛網

咁睇唔開咁錯?
比我一定開晒背包掛機倒賣垃圾=最高效率

聽你地講explore算

淨係星六有加乘？

一定啦最實用你探野有機會有可樂仲有經驗
仲有大量垃圾,頂級紫裝
所以話佛心遊戲黎,全部用時間就可以滿突3,4星
5星就係換黎J

event都要打幾場, 打埋先掛囉

快手諗住第三個tab拎石, 點知撳咗第2個tab

星期一至五-秩序 六日-混沌
呢4隻就係專打六日-混沌
星期1至5好多英都有,所以呢4隻好珍貴,因為5星都好似無

試多陣先知

龍奶磨左2個鐘贏哂3個

cls 大師3都已經要4900先頂得住

logout左入唔返，帳號封左
隻驚真係唔好買帳，連自己帳號都中招，算係唔好彩
依家玩住d分身先，不過差1個星期進度都無咩心機重新玩

咁撚大獲

2粒鐘

會唔會係你google acc比google封左
而唔係隻game封你google acc?

真心唔明 無敵 龍血 逆麟點觸發諗住輸點知磨到贏 搭車到落車行對住部手機唔知做乜尻咁

應該係淘寶班賣AC佬
用BOT開google AC刷首抽
結果搞到google封

佢係比人封google
唔關隻驚事

打唔到可樂太嬲
課佢老尾

但佢係綁自己google喎

咁要問下佢自己AC係點開
刷首抽開太多可能都會被人當係bot

爽快!!

明了

小丑妹好似每月登入最尾嗰日會送一隻
無記錯的話

搞到我都想課自選4星
差月絲sp入唔到場

供完小巴池
開光盾定烏爾池好

烏爾啦

留石等新pool好d

一開始ON99就開左張自選4星 好撚後悔 我差一隻4星入唔到月絲

唔打2 rd就開始冇龍血 -> 上唔到盾 -> 冇盾 -> 你打 -> 龍血 -> 上盾
loop

回下氣抽老鼠pool啦

支持

round4有可樂

會抽完巴拉卡先

係wor見到仲有11日開

刷首抽用到電話爆曬quota
係尋晚登出左，入返d龍騎ac刷埋7日簽到石抽野
其實都係抽野過下手癮，d小號都唔會有心機重新玩
係ban左主帳個google ac，其他又無，早知唔好搞咁多野

烏爾 小巴 蘇貝利 男主 冰奶
暫時咁組係咪最好 ？

SKIN巴拉卡換蘇貝利

盲左 多skin到

雙鼠skin都得

如果Re池 會簡邊個池最好？ 追金烏定木力架skin?

竟然冇力架

到時pvp又打大風

你冇力架入力架pool好

無呀 自選簡左烏爾
同埋我係課金玩家 都課左成千蚊所以唔係曬卡 而家掙扎緊re池開木力架定金烏好

老鼠真心有用？ 新手玩家

屌而家d新手仲多skin過我呢d老seafood

passive好惡
又破防又強攻

課金玩家利申

雙鼠會點組？

放心我剩係針對啲虛偽撚 平時好nice
金主姐係正義 建議力架先

多謝巴打
由以前三血打到一血

我有超, 曬我唔到

RE要幾多石保底 感覺有排掘礦

想要

35000

500抽3萬5
平均好似都要140抽

咁老鼠可以入現任隊？

35000保底 真係好想要先算啦
巴拉卡夠練度都可以頂力架嘅

我忍手等鼠pool

唔係唔好抽re pool咩定係我miss左d咩
利申你追po

慢慢儲石算

歐洲人不在此限

小巴 雙鼠 冰奶 烏爾?
我冇鼠試唔到

推薦

零息供樓咁供
抽3星當買粉

巴拉卡比我感覺唔錯 但入左蘇貝利逆麟感覺仲爽 而家試緊2隻邊隻比較好用

訓醒跌咗50名 同200名差200分 唔掂喎

有咩勁四星單體

即刻爆體打

豹女

Q : 咁點先知自己歐非
A : 抽咗就知

利申無抽過RE

手痕一抽就中左大叔SKIN唔撚想要你

小心近尾feel到d人會爆上去

今日發力呀, 聽日應該仲多人開turbo

咁唔鍾意分解左佢囉

我諗緊好唔好練一隻黎過16層同之後PVP打龍SKIN
隻木力架好似唔夠力咁

木力架唔夠力

爆石keep

木力加打16層等佢無藍打佢唔夠佢回血多
同埋得木力加淨係殺到一隻龍SKIN

裝左skin打單體target呀

湯巴：屌你地玩得10仲齊角過我

請問要重置先去到2nd拿可樂?
?

等我試試

請問點解佢唔俾我拎去創造之門重新召喚既？

好撚慘 點算

點解唔超越

btw廢老lock左做代表

我想要啲新角 超越左係咪勁好多？

+2lv數值多小小

P牌都未甩
又唔鐘意又要抽

點樣可以解lock

終於打塔去到30 最後一層都係咁難打嘅 屌

合成無SKIN架喎

拎去打丁

無理由愈打愈易既嘛

PVE最終目標咁制
唔難打少少點有挑戰性

用女主放盾有驚喜

今日終於開到金武 木力架2000攻 急不及待想試試30層了

最重要20%一野斬撚死條仆街

用左喵坦放盾了

好撚on9
臨尾佢加攻必死
打左我400體谷鳩氣掛event

唔一野收佢皮就冇架喇
佢會補返血

係咪依個？ 練佢就岩？

清我六十幾野先中一把金武 比下面得唔得先

等你消息

開心share 之

係, 力架下位版
不過有巴打提過呢隻魔攻黎, 如果魔防boss就唔可以頂力架

me 77/80了，仲未見金武

唔通大把人都係保底先有一把又話你知咩

比較想知詳細 我都卡緊30層

清你會入幾多隻混沌打手?
我入咗盲妹同德瓦，但德瓦好快趴咗

唔該巴

全力auto 自動過

講下啫，女主放盾有回藍幫木力架開大斬佢
你隻女主升到5星應該個盾可以擋到隻王開大不死

聽到好撚後悔簡烏爾

屌你老母 我隻男主係咪假架 打親人都block既
佢試撚下出巴拉卡 呢條廢物男主我即刻放入垃圾筒
用撚埋金武拎碌柒咁撚樣 我比烏爾算

入湯巴 我信

所以日後有台仔賴醒咁話有豹女替代力架
勞煩大大力插佢,豹女魔攻,木刀物攻
點能樣完全替代?
結論台仔選擇性失明加on9 台獨完全失敗因為失智

男主我當佢係半個輸出算
本身%數都唔高，係好在反擊識crit

老老實實 豹女係好大力，但對比起木力架真係仲有好大段距離
過渡用下咁囉

打龍SKIN黎講冰法二技同豹女比邊個好d?

一早揀左力架根本唔使煩
不過4星都有隻504%物理弓手幾好用
完全取代冇可能架喇, 力架唔計SKIN都大力好多, 仲有passive同光盾連動呢

冇冰法，答你唔到

台仔但呢個ok既 有睇開直播,你地要既層數難打個d大部分有

一定係冰法 打龍冰法有龍加成 屌打豹女

我入緊全部奶媽
我仲未抽到奶笑爆
個4隻混沌打手,我一隻都無

佢問緊打龍skin

我以為佢講打人地龍騎skin

sor
咁理論上好似豹女好啲 雖然要5魔 但都應該打得穿
冰法得300% 打唔穿

係我柒咗

冇體力 冇入場卷 好悶

玩青蛙

有冇人同我一樣覺得喵盾d叫聲勁撚煩 出技動畫完左都仲未嗌完

咪入我

不嬲mute聲玩

唔係咁計嫁,冰法同大小巴一樣隊友total 越高魔疊攻越多
冰法係pvp 疊到最高係可以用技1一下秒男/冰女skin
但打龍無得手動所以我都唔夠膽講邊隻勁d

覺 以前推主線係落佢 一比人打就尖叫 嘈到on9

原來個re池 射射下都已經射左160抽落去

煩到癲 好似係2技嗌勁撚耐把聲勁撚尖

係我知 但個問題係要睇下你覺得疊高魔易啲 定還是儲1隻野既5魔易啲
龍既話因為冰法有龍加護 所以一定係佢勁啲

第30層冇木力架係唔係只可以賭

你應該咁講,打得30層都係賭

其實係咪抽抽下最後都會抽到？我見佢個池有寫x幾多個

希望下隻skin係蕾拉 咁樣會易過d

係 抽晒要500抽 3萬5石保底

有保底一定中
至於幾時中就睇彩數

好癲但係心癮起想抽

供夠就會有
手痕好正常, 有幾個巴打都手痕射落海

木屬龍騎我要呀 冇腦sp關

已射thx

又射左

台仔豹女魔攻,木刀物攻,你要這樣比隨你喜歡
嘩刷新知識宜家話追post從來無提及豹女可以替代木刀
又話1隻4星 1隻5星無得比
好勁呀個個坐緊時光機

快D 18號

今日笑話重點,豹女原來唔可以替代木刀,成個post無講過

再射多40 一共200抽小巴未出貨

笑撚左
D人已經笑9小巴了

正常發揮啦

暫時呢隻驚物攻定魔攻冇咩影響
其實撇除豹女要5魔開2技之外 如果將佢升到6星80 或者同力架一樣
係咪真係冇可比性呢?
我唔知 亦唔知呢隻驚有冇成長curve呢回事

光盾2萬石未出....
諗住試下其他野...

巴個根性煩到仆街喎 男主明明一刀死但係個根性頂一頂俾佢反cup成日都有

我次次比根性累撚死
根本神技
明明對面冰奶比我打到1血
緊急治療+全體補+疊盾
又可以再戰1000年

可否時光倒流

真係 根性左 奶就一定會發動補血 之後又要打過

仲要比佢疊埋盾
跟住又可以999999回合

反巴真係無乜道理

巴哈真係好痴線

呢個風其實吹得好 等愈多人唔落小巴 咁我輕鬆上分
試下對面冇小巴 訓住打都得

啱啱就打咗一場 對面隻男主高攻過隻小巴冇根性 一刀斬爆冇得輸

冇小巴真係輕鬆好多
打冇根性既隊未試過炒車

一陣又唔知拎邊隻出黎取替

爬塔boss有限制物魔攻免
個可比性就係我提出既無課可以不斷用太限石換滿碎片黎滿突3-4星角
當一隻滿突4星英 同一隻原生無突既5星英
個差距真係應該大 (唔好計裝備會己明好多)純白值
至於課長無需要去理呢個問題,亂狗咁抽一定無限多4,5星
總知課長可以無腦AUTO玩,無需攻略無需用腦,課金就對了

真 呢個巴哈仔係咪內鬼嚟

屌係咪假膠黎嫁
小巴無死角去到邊都發揮到喎

超越定合其他五星

真定假都好, 亞服巴打又贏

PVP課長應該都唔可以無腦玩 唔識打男主係咁幫佢疊盾都頂唔緊

超晒先啦， 一齊四隻阿叔合左做兩隻阿叔

超囉 唔係抽黎把撚呀 (非屌

兩隻呀叔又可以變返一隻呀叔

龍帝counter 根性喎 好爽

我試過 果隻火鳥 二合一又係火鳥

反巴....我覺得恨性就係你地講既情況
但重點係如果你落小巴/大巴 ,冰奶,自然補 =無限被動20% x2=40%回血
即係差唔多如果你秒唔到其中一隻奶=再戰1萬年
己經無計你落體力共享坦,護盾
仲有宜家得大小巴可以存滿力1野 aoe車爆無龍盾狀態既男冰女skin
我指既情況係你手動打對面,唔係全自動
如果你夠好運大/小巴出爆擊,咁就算有龍盾一樣照穿
記得陸仔講過龍盾滿t10 =4千-6千血既盾
但大小巴一爆擊,通常過萬
班仆街永遠唔計小/大巴既被動技能

佢話拎薩蒂吊打佢
我笑撚到GAPGAP聲

點解咁傻

好橙

唔好阻止, 當幫下亞服班巴打升分都好

再黎正常發揮 250 仲未出貨 得番3000石了

加油

抽埋佢啦
等咩

佢仲話自己打到6800分
你方唔係全金裝上陣 格硬屈分咩

今日由160=>250 出得1隻5星

屌台仔係唔抵幫啊重夠膽用張豹女同木刀圖貼上黎
咪由狗得佢地吃虧lor
反能正我人生贏家
我宜家就做4500分職業守門員吹呀
屌你咁能勁唔好學人睇攻略呀笨
又要威又要無數據,得把口宜它又話豹女做到既野同木刀一樣
哈哈,反轉智多星啊巴哈仔

條友話宗師得150個人 佢地個陣都可以普及咩?

下抽就中

我今日保持左呢個想法9次

想問28層過唔到係練度問題定用唔岩英？

可能想上頭200去巴哈撚狗

今日呢場我隻奶就係咁磨左2個鐘 打3個大漢

巴打心靈好強大

條友唔係大師咋咩
冇巴起宗師點生存

用到裝備討論=無得討論啦,個個專武金裝?識寫攻略都只會用白值黎計啦
證明成班打到失智

掘礦理論

有得期待下件袍變色都好 佢老母skip完直接跳10隻 2 3星出黎果下真係幾灰

仲要好幾次都係咁

唔會上到去啦
好易俾人打叔3落去, 除非買入場劵保排名
冇巴又唔係盾陣真係未輸過

re池係咁, 下個pool你就會慣

又爆po

別

攻擊方一定要巴 防守你都仲話有1技自爆呢個缺點
攻擊冇巴一開波比人秒真係冇仇報

我咁諗就抽到2個pool保底就中

我RE頭100抽好似得一隻四星動畫睇

我要改標題呀

@湯巴

全輸出auto 帶龍反角 3分鐘完場

我個池似係咁